（16/2）衞生署今日不設疫情記者會 3宗無源頭昨已交代

本港武漢肺炎疫情平穩，據悉由於昨日初步確診的3宗源頭不明本地個案，已在昨天記者會公佈，其後沒有新增的源頭不明個案，故今天沒有疫情記者會，為自去年11月18日來，首次再不設疫情記者會。

黃大仙群組
長洲群組
黎緊...

發吓夢好喇 武肺咁廢

恐懼撚任務完成

仲以為過完年之後14日會再爆過

利申燈神